Gundam Versus - Boost Dive 討論

GVS 玩咗一個星期, 唔知有冇人覺得 boost dive 呢招其實幾無腦
而家見 d 人玩係咁狂用, 感覺上冇 EXVS 咁好玩
(雖然我都成日用 )